Duck Duck Go Privacy Browser VS Firefox

係Google play睇到duck duck go browser有好高評分 (4.8粒星），論安全性同功能性，佢同firefox邊個好啲

利申：用緊firefox加duck duck go search engine，有埋firefox account 同 master password save 晒啲登入密碼，好好用

用Bromite

save password就唔該用返Bitwarden/keepass，save係browser真係玩命

點解玩命
覺得random gen一個pw 再用master password save 幾好

本身有用埋Samsung pass

你唔用tor?

tor 好慢 點用

Bromite

用緊DuckDuckGo，不過search出嚟嘅嘢始終無咁多

重點係open source
用咩都無所謂
tor browser 係開源既firefox 改出黎
duckduckgo browser 係自己寫的但都係開源

yandex 咩黎嘎

google正係用Google play 同YouTube
email都係用protonmail

點解唔用Samsung browser？
佢有得裝adguard同adblock for youtube
setting個privacy基本上要有既都有
真心唔錯

只建議bromite

iOS 呢

duckduckgo，其實ios個底都係safari嚟，梗係揀個信得過又有ad blocker㗎啦

google play其實都可以停用
download "Aurora Store"同"Aurora Droid"可以取代左佢
Aurora Store直接讀取google play API
可以選擇匿名Anonymous登入
令google唔會拎到你既下載紀錄&搜尋習慣
Aurora Droid可以下載到store以外既app
both有手動/自動更新app, 保持所有app用緊最新版本

YouTube其實都可以停用
download "Youtube Advanced"
功能比YouTube更多
可以背景播放 方便lock screen聽歌

修正: Youtube Vanced

chisin竟然有偏門野可以取代到 去探索下先

newpipe啦，youtube vanced都係要用返youtube啲code，唔係完全open source

newpipe我都有用, 但佢冇得連帳號
youtube vanced而家好似多左個sponsorblock setting
你可以去睇睇

要連帳號做咩？
channel有教你點樣轉過去，幾分鐘搞掂

再唔係可以逐條片拎去VLC player streaming，喵廣告、tracker嗰啲都冇，係煩啲囉